[幫人開] [政府intern][盡情恥笑]唯一一個interview機會就咁樣冇咗

話說小弟六月頭先返到香港
前幾日收到某政府部門電話約interview
得兩個日子畀我揀
兩個日子我都未隔離完
之後propose咗以下嘅alternatives
但都被拒絕

❌Interview另約時間(隔離完之後任何時間)
❌網上interview
❌send自我介紹+相關議題評論嘅片畀佢哋

究竟呢種情況下政府有冇責任彈性處理?
大家又有冇一啲更好嘅idea?

冇
下年請早
有病記得睇醫生

政府=跟舊file做野 往年無 上面無出聲改就唔會有特別offer比你

點解要就你等埋你
本身有個schedule in完咁多人要搞evaluation
之後又要比高層批
搞得黎都七月
點等埋你
不過你可以試下搵負責果個officer問下
通知你果個好可能係aco level

唔好將自己睇得咁重就得

無必要遷就你 仲要係intern仔

你話如果係AO Final round panel interview都仲有小小可能性

讀大學讀到你咁撚戇鳩
咁都問得出

抵你啦 仲去玩

又少一個對手

政府來講第二同第三個option係冇可能㗎啦，但係第一個照計應該得㗎喎，可能時間比較緊迫啦

你諗下 咁多人爭一個位 做咩要就你

政府+intern,點會肯改